［10.1］有個阿伯塞咗張紙畀我 求FC

覺得點佢仲叫我哋小心

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

個地址應該係真係維尼甥女間屋來

推 1/10

2/10

各位手足，我地已經搵到最後一塊拼圖，但我地好似跌左

無論係支持分區集會定係集中遊行 都想你地一齊諗下呢個問題

[突發]930三罷 文宣工作立即開始!

順天手足幫手留意下 打蘋果記者嗰幾個去咗順天

一於係國殤日去賀一賀佢

推比大家睇

gogogo

Push

推到查到

齊橋橋

淺水灣交通⋯⋯
應該好難散

推

呢樣我都覺，可以走既路唔多

唔洗多人 又或者根本唔洗要人
單程路一單交通意外/壞車/違例泊車就已經塞死

Google map有間格仔屋, 好似堅料

push

似堅…

]

又唔一定要去到當日先至招呼。
我發夢見倒有法輪功嘅人淋紅油，貼大字報，
大家千奇唔好學。

明 伏

老人家寫号都可以理解
但寫HK唔寫香港唔似香港阿伯文筆
大陸俾稿佢抄定真心

Yes 一句HK之光露底

睇上面，似堅料喎

個人斷估老人家寫号都可以理解
但寫HK之光唔寫香港之光唔似香港阿伯文筆
真喺唔知喺大陸俾稿佢抄定真心

其實你唔使同一段嘢係咁洗得喇知你斷估喇

地址蘋果一早報過喇 一個聽過榮光知道連登嘅老人家點解要手寫喺街亂塞俾人

點解d字咁小朋友，仲要畫埋公仔

因為淺水灣好難走 希望大家認真諗下先 唔想任何手足走唔到呀

佢話佢冇連登ac搵人代佢po

又搵到你

如果塞中俾差佬就

推推推推推

識玩一定十一玩

去到可以點先？圍住鳩叫？之後畀狗拉？

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線

其實lihkg一直有人講 習大大係香港間屋
都唔係新野

之前咪講過囉打個沒人嘅別墅

On9
不推文回覆
去淺水灣擺明送頭on撚9

連登 公海 連登
btw 有心人功不可沒

推左先

[文宣建議]解決國際上，香港反送中運動趨向的弱勢

Haha

Pish

幾好，純撩下佢都好

純鳩估
你覺得呢啲重要人物
支共會唔派啲寸頭國安睇住？
特別係有人知道已經黃咗嘅時候

無嘢講

點會無人守呢

應該睇完報紙，希望可以出一分力，所以報料俾連登仔女

伏伏地喎

樓主更加伏

唔好篤穿佢啦

江派

呢d交畀忍者部隊啦

借位
921太子警署義士30號覆核保釋

佢都話上網查到擺到明就係，但係淺水灣水陸兩路重狗要行山路個野先死呢

哇！推！！！！

原來可以咁樣幫有錢人物業打格仔

新發現

樓主自己寫架？

唔似呀伯寫 但唔係呀伯寫都可以呀伯比你

Google都有既野要fc 真係痴撚線

小心,習近平咁多物業,我都覺得有古怪,仲要d 呀伯唔知咩頭咩路

老早揚哂出去 仲fc

真心似伏

認同

大家唔好再推

似抄多，如果有能力寫到咁多字又識英文嘅伯伯應該都非富則貴
啲字離奇哋震，有啲無讀過書嘅老人家銀行簽名照抄舊簽名都無佢咁震，而且成篇嘢好似格硬用啲後生用語咁

測試下會有幾多護主犬咪知囉

有幾重要？若重要人物現已在北京。而且佢都唔係常在港，走去對間空屋叫一輪跟住俾人拉

而家先知有呢個功能

呢啲上網睇過都知啦
BTW樓主扮得唔多似啵，係就搵啲堅料

南區好難走

+1

伯伯好得意 佢地真係成日諗方法講佢地idea俾我地知

帶雞尾酒同習總賀一賀佢啦

門外有個人面辨識鏡頭直連北京國安都好正常

pish

咁樣響晒
佢一早就飛去第度啦
坐係度等你黎咩唔通

小心求證

係曬港島

冇咖 只有獨狼式

模到一個點

人鬼難分！打D空屋唔駛十一去

唔好去

借個位🙏🏻

逐步細節整合post！推到有文宣！

927

新屋嶺 brainstorm

928

雨傘五週年brainstorm

929

1.放飛黑氣球

2. 唱國歌 願榮光

3. 揮萬國旗 chinazi旗當然唔少得

4. 摺紙鳥 一齊飛

5. 帶文宣（共慘黨罪證 最好有英文啦）周圍貼

6. 共產黨旗習近平遺照貼滿港島 整條黃泉路比佢！需要順口中英口號！！

7. 全世界搵布蒙眼一分鐘，聲援新疆集中營手足（可能死埋）宣傳埋新屋嶺集中營！同樣要slogan！

8. 全民帶樣黃色野出席舉起，We are not yellow object! 需要英文順口slogan！（btw Twitter呢個meme： 「yellow object on the ground」）

參與當日每人起碼做三樣

930

全城大三罷

Brainstorm仲左D咩搶第二日國際頭版

101

V煞面罩行街

全民黑色衫

黑色紙鳥

黑色氣球

（地點我覺得我地而家拋反個波比政府先，唔比港島就各區，同時和理塞5.0玩大佢）

提議覺得ok or可以再討論幫我推啊P牌推唔郁 推到有文宣！你見個熱門仲係一個行動熱門都冇😭😭D行動都唔好一次出曬，每次唔同分佈黎近幾日會好有image！

友情鏈接 有創意workable嘅idea！

印chinazi啤牌

雖然我都好想去
但真係難走，去嘅只會係送頭

推推

同意，連登亦一早出過 post
淺水灣地形又差
個手寫你話乜都得
我覺得樓主好鬼

請善用起底功能

係囉，人地條橋唸左好耐，開左幾晚會嫁

喬喬嘅屋企,無吔嘢特別,雨傘到現在都好耐啦

班黑社會又想伏人過去交數去果度有咩意義 除左比黑幫拉之外

樓主咪弱智，果少少錢維尼會介意咩？
入到去你唔知有乜嘢人喺入邊/有無槍
擅闖私人土地，射殺你都合法
之後入地下室/ 秘道走，剩低棟別墅任你燒咗佢又點話？

你覺得值唔值？

我哋而家係悍衛人權，爭取民主，你單純搞閘種啲物業無幫助之餘仲要承受巨大風險。
有餘力嘅10.1去燒黨旗好過啦，燒佢老味！

呀伯好叻估到樓主有ac

鬼

報紙一早賣哂啦

樓豬平時肯定唔睇新聞既港豬嚟

係門口燒點睇。。。

蘋果之前有報過地址

過癮咩？ 佢又0損失，黨媒又唔會報，又破壞哂我哋嘅形象，不如快閃唱榮光仲有noise

人地報個地址班五毛就咁撚驚，個地址係咪真既先係成個post既重點，至於行動就之後既事，或者有一日共狗垮台，到時候要清算佢地在港資產包括你班五毛得唔得

呢個值得一試
完全對準政權

其實一直都無人搞班狗官 唔明點解

打埋仲易認

就算個地址係堅 但之前唔係已經討論過唔去人屋企
攪佢屋企有咩用 要圍就圍返啲有代表性嘅building

而家十八區都難走啦
試下諗解決方法唔好講送頭

一試無妨

權力象徵黎，好似立法會中聯辦咁
入面有冇人都可以係抗爭地點

1.10 維尼又唔係屋企 你想圍邊個？

權力象徵黎
好似中聯辦咁，入面有冇人都係抗爭對象

兄弟爬山，去唔去自行決定

你圍呢度，唔會走得到，
而且維尼又唔會係度，對住間空屋示威鳩叫，之後等比人拉？

而家十八區都難走啦

試下諗解決方法唔好講送頭

樓豬首字好醜

咁點解唔係圍禮賓先
圍人屋企同圍禮賓上到國際戰線個觀感都差好遠

睇左地圖先啦
同叫人去圍新屋嶺有乜分別

18區都難走？ 你on9㗎

一齊賀賀佢

嘥鳩氣，好早前新聞出嗰d仲詳盡過呢張手寫 駛撚分散去呢d地方，尤其係咩近101呢d時段，分分鐘係佢地圍內唔妥維尼d人想整維尼，你知喇，內鬥嘅野冇我切，先傳呢d紙仔，anyway 搞好101左近幾日同當日都夠落阿公面喇，失焦埋去呢d有伏地方度

睇下走唔走到先啦 plan好路線先 搵定巴士資料

佢應該係想大家一齊游水逃走

你就真係on9
乜都自己局限自己
地圖上有困難應該諗下點樣去點樣走
而唔係一野就屌人送頭唔做咁樣乜撚都唔使做

阿伯用左手

當初玩火個個都話送頭要坐好耐
如果真係聽你班送頭撚講就冇人肯玩火

阿伯咁醒目嘅

如果十月一號區區開花 由住淺水灣嘅巴打負責去
有咩事行返屋企
南區係時候要食下催淚彈

我屌柒你講到話18區都難走

樓主識玩就大總管嗰女潛心妹妹,近近地

10月1玩弄完佢就走啦 仲圍乜鳩 請佢花園食屎啦

屌你老母你個腦坐住左懶得思考呀？

元朗一開始大把人話送頭架
如果一開始就聽d送頭撚講就冇人肯入元朗
你應該諗人數玩法走頭後援幾樣野諗
唔係一黎就諗送頭
唔一定人多，可以係獨狼
可以玩金木水火土
有咩人邊道用咩接應
呢d都要諗

分薄戰力 唔洗理

狗收到風，圍住晒保護習敗敗親屬嘅物業，嗰場面都夠好睇、諷刺

係時候快閃喇

蓮登嘅巴打

講錯野繼續兜啦

你仲未解釋你老作到 18區都好難走 呢個論點

有人走到，亦有人走唔有
你唔係將d 易走既地方，因為有人比人拉，就講到乜x都唔安全嘛？

你弱智唔好當人白痴啦
掃灰撚

樓主係伏唔好圍
不過快閃諗得過？

叫佢自己去

淺水灣難入難出
路線真係要諗過度過先好行動

關玩火咩事
不如你自己開個地圖睇睇淺水灣係邊先得嫁
除非係住附近嘅手足
如果唔係一黎我地外人又唔熟路，二來你乜路都封嘅話仲可以點走？
一係就用機場方式，我地照宣傳但唔去，等幫黑警自己去
如果唔係係我角度真係送頭

雖然似堅料，但開得post班狗都已經睇倒，佢地一定有防備。

同意

光復元朗都大把你呢d人屌送頭架
個個聽哂你講就搞唔成啦

所以要諗下咩形式抗爭
和平？金木水火土？
一人？一隊？多人
車/行？
而唔係一見到地圖就屌送頭

依啲比快閃搞 唔洗人多迫交通啦

推到南區有遊行

想當初元朗話送頭嘅原因唔係話鄉黑之咩？
但大家後尾都有分析嫁，交通冇問題嫁喎
你講到唔係一見地圖就屌送頭嘅話，點解你唔勇闖新屋嶺啊

難走咪調整其他因素囉
抗爭人數、方式、走佬方法等
識唔識多角度思考？

睇黎你用屎忽諗野

放魔法？？

共產黨想spin落去人民鬥人民, 階級鬥階級
我地就去九龍塘, 淺水灣鬥俾共產黨睇

推，有得諗

好多人負皮我 但睇得多大陸網就知通常香港人會叫番自己做香港人 但大陸人唔知點解好鍾意寫寫下中文走去寫HK人

On9

睇得多大陸網就覺得喺 得大陸人先會講講下中文唔講香港講HK

小心有伏

係唔係姓江帶眼鏡?

咁撚有錢
大陸閪周圍cap水住大屋

搞間屋做咩
10月1我地有要做嘅野做

好早見過，唔係咩大新聞

呢個字跡係係公園石枱寫先有
真呀伯

過去貼下野
引下記者黎影相
送咩頭呀屌

呢個阿伯好波
求fc

洗乜多人圍
賀下國慶
阿爺永遠係首要保護目標
你咩遊行中聯辦都係重裝
多個地點分散啲狗都好
其實唔係冇位走不過要棄裝
擺定嘢係淺水灣/深水灣沙灘又點話

touching

chinazi

721 811 831 新屋嶺

新聞報咗啦
之前都有人傾話去搞佢 但係交通問題

呢個好多人一早知 但

最多咪同佢間屋攬炒
攻佢間屋應該易過攻立會掛

圍都圍禮賓 圍呢到把撚，又易解釋又易接受到

善意提醒 麗景道獨立屋唔止有習氏物業 仲有其他紅色勢力，甚至黑色勢力高層住 唔想被消失 諗清楚點做

利申：內奸

呢d野唔洗太多人做

推。

堅你老母地址堅就代表冇伏？佢講啲野伏撚到仆街，廢中tum人手法

咁請你解釋下淺水灣逃生路線 唔好淨係叫人去淨係鳩噏又唔講解決方法

對準政權，直指big bro

唉屌啲名呢真係

咁即係打左格仔既屋都好大機會有料到啦

宜家已經揚左
好易比狗伏
不建議考慮

係唔係根本無啊伯？！

“此地無銀三百兩”

Google map神助攻